身體有手術鋼片,搭飛機檢查時會唔會響?

手有兩塊手術鋼片, 10年前做手術放入的。下星期第一次搭飛機去台北, 想問過關檢查時會唔會有問題?部機會唔會響?thanks

有機會
體積越大機會越高
帶定醫生紙解釋啦

唔會, 我前年先試完, 斷骨鑲左塊長鋼片, 過閘都冇響

利申 我都有帶定醫生紙

狼人

聽你咁講我都安心。我都有醫生紙,但係8年前的

唉, 我都唔想

唔會

你同佢講 i am ironman

樓主做手術已經慘, 班 child 登仔仲哈哈哈

最好帶定醫生紙 有得解釋

有手術做慘乜鳩?

你up乜柒啊

可能係做完腦手術, 不過手術失敗

帶醫生紙就得

要帶埋個醫生同行

我個次要我親手切返開我忽肉去俾人睇我鑲個塊鋼片，
痛撚到我仆街

屌你

張醫生紙帶成世
殘左爛左唔見左
係唔係返去搵個醫生簽過張？
退左休可唔可以搵第個醫生證明？

會

唔鐘意咪報警囉傻閪

會響
之後行埋一邊人手檢查
跟住知道係身體入面發出好少再問

係咩
美帝國佢拉我出黎檢查完就OK

個閪鑲金既女人咪唔可以成日飛?

想問條野鑲鋼珠會唔會響.
同埋點解釋又點SHOW比海關睇